# КК Программирование на C++

Практически вся информация будет взята из курса обучения С++ в программе SoloLearn

# Темы:

- **1.** *Основные понятия*
    - [[Шаблон программы на C++]]
    - [[Оператор вывода текста cout]]
    - [[Заголовки и Пространство имен]]
    - [[Cout Новая строка]]
    - [[Комментарий]]
    - [[Переменные]]
    - [[Базовая арифметика C++]]
    - [[Оператор присваивания и инкремент]]
- **2.** *Типы данных, Массивы, Указатели*
	- [[Введение в типы данных]]
	- [[int, float, double]]
	- [[string, char, bool]]
	- [[Правила наименования переменных]]
	- [[Массивы]]
	- [[Использование массивов в циклах]]
	- [[Массивы в вычислениях]]
	- [[Многомерные массивы]]
	- [[Указатели]]
	- [[Еще об указателях]]
	- [[Динамическая память]]
	- [[Оператор sizeof]]
- **3.** *Условные выражения и циклы*
	- [[Оператор if]]
	- [[Оператор else]]
	- [[Цикл for]]
	- [[Цикл do while]]
	- [[Оператор switch]]
	- [[Логические операторы]]
- **4.** *Функции*
	- [[Введение в функции]]
	- [[Параметры функций]]
- **5.** *Структуры*
	- [[struct - структуры C++ (и некоторые другие)]]
	- [[Поля битов в структурах]]
- **6.** *Классы и объекты*
- **7.** *Ещё о классах*
- **8.** *Наследование и Полиморфизм*
- **9.** *Шаблоны, исключения и файлы*

[КК ЕГЭ по Информатике](КК%20ЕГЭ%20по%20Информатике.md)

#КК #ЕГЭ #Информатика #Программирование #cpp